poker交流

新手想搵人玩poker
非agent,無live cg介紹，無app介紹
玩開ps only